內地推理學家指出武磊確診係假消息

3.18官微說六人確診，目前就知道有卡夫雷拉一個人名字。

當天武磊是在家隔離的，並在周記中自稱承擔家中“採購重任”。

如果這種說法成立，那麼為什麼會讓一個確診的病人去採購去和孩子玩耍？

之前在爆出六人確診新聞後，武磊經紀人稱他在家中隔離情況良好，是不是可以理解成他沒有參與隊內第一批測試？

那麼如果他是昨天測試發現陽性，那為什麼科貝記者說他是首批六人之一？

當天武磊是在家隔離的，並在周記中自稱承擔家中“採購重任”。

如果這種說法成立，那麼為什麼會讓一個確診的病人去採購去和孩子玩耍？

原因：支那人

中國concept: 冇病就唔好出街啦